[柏祖要贏!!!!!!]水晶宮對修咸頓

跟住一齊shout 柏祖柏祖

我fd子柏祖又贏唔上lihkg了😭😭

我會繼承佢EG

賓迪基主場開齋

on9到核爆......👀👀

費沙科士打比我地賓迪基嚇到腳都軟埋

垃圾到... 咁就2粒...
轉台算了😒😒

靚佬湯!!!!!!!!!!!!!!!

修咸頓等比我地456啦`

柏祖半場就終結場比賽

賓迪基又入,柏祖又贏

我利唔賣水貨

呢個真